【敵人反對的】和理非新活動！全球「和尼畫」/「#XinniethePooh」Challenge全民畫畫落習維尼面

近呢兩日，除左NBA、暴雪事件之外，
另一件少啲迴響但又大大力一掌兜巴升落中共塊面到嘅一定要數《南方公園》事件

因為《南方公園》(衰仔樂園)用小熊維尼諷刺中共，所以而家中國已經全線封殺啦
琴日直頭出埋張「道歉啟示」再以道歉為名寸多鑊金

連外國卡通都行咁前，唔單單只係抗警暴定係屌林鄭，而係已經直接打緊boss級習總，
我地點可以唔connect下，一齊聯手抗共抗習？

我喺到宣佈，而家開始和理非都可以輕鬆抗共，一齊落習總面
玩法好簡單
你唔鍾意我地用小熊維尼寸你，我地就愈要畫多啲維尼
一齊全民畫維尼，喺ig、fb甚至twitter一齊玩xinnie the pooh challenge「和尼畫」

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

以下文宣圖：

英文

和理非都可以輕鬆反習抗共，何樂而不為？
幫手share畀更多朋友一齊畫一齊玩，幫手推上熱門，要推到畀習維尼知幾多人鍾意佢呀
再進化啲嘅，可以平時和理非合唱、摺紙之外加埋一齊大帆布畫維尼
如果港共夠膽派狗搞事，直頭可以出「港府派警察阻止市民畫維尼」嘅新聞
仲等啲咩，一齊畫維尼落中共面啦喂

最後附多少少前人傑出的Xinnie the Pooh圖給大家參考下

迪迪尼今年冇運行

推

推

其實我好中意小熊維尼，自從比習大大咁搞，我都唔知點面對屋企隻維尼

正

畫Winnie the poon 會唔會輪到迪士尼出事

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

感覺會跪

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！

跪咗重好 another nba

幫手推

人地呢啲就直接打大boss 啦

正喎！

面對唔到 因為真係好似習習

Push this

We need new ideas to make noise

政治綁架佢地
要大公司同我地齊上齊落

可以畫張對比圖
「你睇下，維尼好多朋友架，邊似習總咁要用錢買朋友」
謹守南方公園呼籲，「習總唔似維尼」

攬炒

想睇迪士尼跪中共

支持，全民不合作

跪左繼續搞大佢
畀世界知道中共的霸道

今晚收工一齊畫，再tag朋友啦

Push

第四期 Link :

對準政權
對準政權話事人
政治意識對得準，和理非、輿論一樣大把野做到架

正就一齊做啦喂

南方公園講得岩，其實真係唔似，除左體型
講真維尼可愛咁多，佢肯受呢個比喻嘅話直接上一層親民buff啦
咁多人鍾意嘅角色反而唔想人話佢似，呢啲咪爭住黎7

有idea喇
冇人推 冇noise

tui

推一下

推Xinnie

朋友投稿

push

推 好正

好諷刺 細細個就好鍾意阿pooh
我成屋都係。。。

錫返啖先

Lm

推推推

up

Tui

推！

推，畫畫撚可以幫手
#FreetoberHK2019 可以幫手嗎?

有創意

推推

大家一齊畫佢老母

咁撚串

PUSH

大家唔識畫都幫手吹下風

唔會唔識畫
有心畫其實好易上手

不錯耶今晚回家畫

pushhhh

幾好

已畫，已share

如果有畫有share嘅手足，特別係放左上twitter的可以放上黎，
等大家幫手like同RT

你果個係咩黎，想要多少少詳情

btw畫畫靚的可以畫多少少諷刺式/有主題嘅，
簡單如EYE4HK、戴口罩，複雜啲著皇帝袍、開坦克、拎機關槍等
期待大家大作

串返岩個字先

高質作品貼堂

大家幫RT啊

South Park 入面
維尼被

香港人！反抗

光復維尼

pooh呀

Pooh Pooh

似唔似? 畫番套WhatsApp Sticker先

Twitter 有幾多作品喎
可以貼上嚟觀摩

正正子
其實可以當佢係pepe咁玩，變做第二個抗爭symbol

好圖貼堂
一齊畀啲心心同RT佢！

放左上Twitter不過冇朋友

好耐以前畫。

哇係作者本人
你張圖好正呀
我睇到第一時間同人share左，岩岩睇到真係笑左出聲

同連豬crossover嘅效果好正，好想要多幾張

推呀

全身黑衣！仲要攝衫！
佳作

願榮光 歸香港

值得貼個原link一齊去畀like同RT！

可惜外國人唔識連豬
好想推連豬出世界

精選

大家幫手RT啊！！

睇得多新聞可能會見過下

推唔郁

幫你推

Agger

Xinnie the Pooh 萬歲

support

G持大搞Xi熊維尼

維尼好得意
但習大大好嘔心

一年前的圖
可惜一年後的Xi熊維尼已變成全面反共標誌

貪心小POON搶錢

推....唔郁(1/10)

推....唔郁(2/10)

推....唔郁(3/10)

推....唔郁(4/10)

推....唔郁(5/10)

推....唔郁(6/10)

推....唔郁(7/10)

推....唔郁(8/10)

推....唔郁(9/10)

推....唔郁(10/10)

pish

真係有外國人玩架！
幫推呀！

推！！

.

點解"高梁"係解"器官"?

FUCK THE POOHPOOH

Stand With HongKong

CCP = NAZI 2.0

Five demands not one less

推 i miss poon

等我推一推

笑到我爆肚

六月至今，當權者做左好多野令我地處於水深火熱之中
裝潢交通，商鋪，基建，受苦只會係我地市民，d高官，落order個個會幫手搞番掂咩，唔會！咪又係叫d基層員工幫他們執屎，通宵工作，破壞港鐵會阻到d高官出入咩，佢哋出入都揸車，點會有影響
反而只會令外國報導/遊客以為香港好亂，示責我地，明明我地係受苦的一群，我地要令所有人都知道香港人仍然係好理性，係好安全既地方，呢個係我地既核心價值
宜家好多外資都澈左去新加坡，又被人發旅遊警示，跟本係坐收漁人之利，難道我地要眼白白要睇住自己辛辛苦苦建立既野，供手送俾人？！
香港人同內地既唔同係我地係食腦，靠智慧取勝，係文明的一群，過度既裝修，私了，咪搞到我地好似俾大陸同化左(用血腥和暴力)
俾更加多機會班黑警,無能政府做我地黑材料

攬炒香港對林鄭根本都冇影響，她都搵埋不少，唔做特首，咪拎埋d錢去其他地方過世界
到時受苦只會係我地呢班真真正正既香港人

所以，要爭取，但唔係用暴力，而係係世界不同大型平台發表言論，對他們施壓

好盞鬼

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

畫畫太差，不過推

圖幾靚

重有花木蘭
都唔知上唔上好

正啊啊啊

Crazily creative

小執多執

香港人，反抗！

感覺會含

推
支持，但真係唔識畫

呢個水準嘅圖都可以參與
最重要係idea重要過一切！

Xi doesn't look just like Winnie the Pooh at all

行動post 推一推

connect國際戰線

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

我都係啊絲打 成屋都係

和理非其實大把嘢做 一人一片追擊保皇狗獨立狗！

推唔郁都推！

推唔郁都10連！(1/10)

推唔郁都10連！(2/10)

推唔郁都10連！(3/10)

推唔郁都10連！(4/10)

推唔郁都10連！(5/10)

推唔郁都10連！(6/10)

推唔郁都10連！(7/10)

推唔郁都10連！(8/10)

推唔郁都10連！(9/10)

推唔郁都10連！(10/10)

依個教學正

除左Facebook
可以post 去Pinterest,圖片的社交媒體

Pish

推上熱門

可以tg問我攞高清版🥶有興趣再留